LIHKG有無雪茄撚(2)

奉政府籲，吸煙足以致命，十八歲以下人士請勿吸煙或購買煙草產品

－未滿21歲者敬請離開－

要食嘅就要食得有品，請顧及你身邊嘅人
唔好邊行邊食，亦唔好到人多擠逼嘅地方食

LIHKG有無雪茄撚

估唔到會開到2

NPLM

好想食 不過屋企無露台點搞好

下下去bar叫埋杯野好溶啊

去尖東嗰堆餐廳到燒

一係就樓下公園到燒

今晚一唔一齊燒？

返學

Joined

巴打是咪join

晚飯時間

留名

下次先

未食過想玩下
平時食開卷煙
應該點入手玩好？

之前一路買d平野煙仔款，覺得雪茄好鬼臭，當煙仔食算，點知有次朋友請我食左枝mon 2, 完全對雪茄改觀，之後試埋D4, 從此就大獲鳥

我都想join一齊，不過住葵涌

好遠

可以約去mk天台bar飲野嘆茄

叫杯啤酒都唔夠枝茄貴
要嘆梗要靚景，美酒加枝茄先叫享受加ma

呢個要4月先有時間

Year 3 留名
開個group好似會幾正

以前好中意揸車去海邊，而家冇車只可以落樓下公園做廢老

Cohiba Maduro 5 Secreto

屋企露台

冇咁激，得試過喺學校門口到燒支ryj puritos細細地嘅茄

真係新手 入門有無介紹試邊隻
係唔係去尖沙咀雪茄王國買

Churchill size正啊

冇時間燒茄，買住盒davidoff gold普通煙頂住個癮先

鍾情於pc仔

諗住買邊隻？

Partagas好啊，不過應該偏濃？club仔size我淨係試過jose l. Piedra

原本想試dunhill普通煙

好 如果正嘅話都買返盒試

世界第一

識揀，Churchill長度粗度最fit

咁堅？想試

Edmundo for sure

有冇ching係JRcigar買過嘢？點睇？

有時間燒了

雪茄同卷煙食落有咩分別
利申 做bar卷煙撚 成日聞到有客食雪茄 超級好聞

歐洲買雪茄好平
如果唔要牌子
就咁一般 quality
買成盒等如香港買一支

玩下斗

無味既屌

留名 有雪茄meeting我到

即興約

味道比較醇，同埋個手感都差好遠了 仲有唔使成日彈煙灰，煙灰可以keep住枝茄嘅溫度

又斗 好麻煩

好玩嘛

And唔可以落肺，會瓜柴
仲有吸一啖茄放喺個口一陣先，去感受佢嘅香氣

都係，仲好有feel

高難度玩意，經常斷層

自從生左仔之後未食過，全新未開，喊出嚟

唔怪得啲人話食斗嘅人係識食之人

學到嘢
聽講係咪有啲幼身啱女仔食？

有幼身啊
Lanceros, Fundadores

點睇

cohiba exquisitos就係好例子。不過我麻麻地幼身，我鍾意坐個幾鐘嚟嘆返枝雪茄

非古都係。。。不了

都話呢枝閪嘅

啱啊

非古都有清泉㗎

求燒後報告

都係唔敢試

下？ 我仲想買

想問星加坡係咪全國禁煙？

係豪仔買既，一定係佢養得唔好

一枝燒好耐

最盡兩個幾三個鐘

我都覺 可能幼身好拎啲掛

正如有好多女人都係食幼嘅普通煙

無呀，推介？

為咗斯文而食幼煙，不了

邊間分店？

睇落靚啲
靚啲個人心情都好啲
心情好啲就更加可以enjoy

卷煙好拎幼 但無幼煙咁煙
揸慣咗

講開手捲煙，我個同學之前捲過枝棉花糖，定好似係香口膠味畀我，好甜幾好味

利申 除咗煙味咩都食唔出

Sure la

細路我食開呢d

啲mon燒哂未

冇郁過

幼身好易吸得太快

Yes,跟住就過熱

上網睇 7-11有啲幼雪茄買 係咪

7-11嗰啲燒完會後悔

有Cafe creme, penthers 但你會後悔
我買過一次penthers dessert(荷蘭牌子)，飛曬啲煙草入口，從此就唔買7仔cigarillos

Panters*

狗茄

嘩正野我有機會都想

central cigar bar is good

2nd round

題外話Trinidad 果隻24皮盒唔入袋怕唔怕走晒味？

題外話Trinidad 果隻24支盒唔入袋怕唔怕走晒味？

Keep得好應該問題唔大嘅

茄舖咪又係咁keep
我自己d茄都係用密實袋+水包

新手留名

佢地walk in humidor
其實我有盒hoyo marie 個拉盒有幾支係入面，只靠佢本身個盒冇入食袋成年幾重聞到味，有機會先試返支睇下點

我諗冇保濕櫃既應該最多人用呢招

想燒

有無人上過jrcigar買？

By the way
琴晚燒個枝有點苦
平時唔係咁

其實咩原因呢

會唔會濕氣重 你食既地方濕都會令支煙苦同 辣

乾返就無事？

會唔會同呢排潮濕有關

多數去香港實體店買

濕煙係會容易變苦

Lcdh嘅煙真係唔多似本身個brand嘅味

Trinidad 嗰枝好正啊
講起就想燒

燒啦

我無啦

買啦

Mon嘅ring有3代

新手入門有咩注意

本身唔食煙
自從上年去旅行，一路浸係泳池
左手拎住酒，右手拎住支Magnum 54
咁就上左癮

上茄舖試多d

雪茄嘅香味係正嘅

雪茄啲味完全唔同普通煙
主要既係感覺上係高人一等

我兩樣都食，個差別真係好明顯

有冇話食左雪茄之後直情唔食番啲普通煙？

咸魚清菜各有所愛姐
無話高低之分吧
我自己係鐘意雪茄的味及資料
覺得係一種學問，跟紅酒威士忌一樣
無話高人一等

個人意見

咁又冇，只會覺得普通煙係攞嚟過住口癮，完全唔覺得好味

我都係

有無推介邊間

定期檢查

好多存貨

18 Bolivar

好似係美金

我都有見過！好似有車厘子味

成年無食過
有少少掛住枝D4

Btw想買支試吓

PCC實冇死

我都講定期檢查講左好耐但未做

有d 想試外國雪茄雜誌個d 年度推介，香港茄鋪好似無得賣
可唔可以網購放落茄鋪locker 養

應該得佢地都係收租

飯後鬆一鬆，試下上次去塞班買回來的hawaii茄

嗰啲年度推介好多都係非古煙
非古煙喺香港係好唔盛行

應該唔得吧
要買返舖頭茄

仆街，坐飛機太乾

忍唔住放工燒番支

之前間唔中食就去啲辦館買過下癮
家陣想大手買
邊到入貨最好

我都想試 遲啲都入返幾支先

係唔係唔吸入肺？

買

係，入肺即死

新手留名 追左上個post 乜大家都咁後生

Con 1 for sure

都係覺得淡左d, bolivar 重口味就岩

巴打如果鍾意食Magnum, 可以試下 下面呢枝古巴女郎（但產地係尼加拉瓜），2012 CA世界冠軍，而且價錢唔貴（我成盒買除返開$155一枝），好扺食

剛燒哂唔會再買了

Me too

高消費，怕死，要搵地方食都煩，食完啲衫同手呀口呀都臭
飲酒好過
雪茄都係同人social先屌吓算

爆茄

出到post2 留個名先

Filter有冇味？

為左問野開ac
新手 無朋友食
買左幾支 唔知有咩地方食好

我都係去露天餐廳食

今晚Vegas Robaina Unicos Cigar

搵下有戶外既餐廳先 食一個鐘朋友唔食難少少 已經少左出去飲野

上一次去咗尖東啲餐廳食，幾好

喺邊到買㗎

好既 搵下先

有得pm既咩？搵唔到既

請問有冇推介？

留名學野

百週年紀念花園嗰堆

之前係屋企窗台位食，依家成日癮起咁

好耐之前去過個陣未開始食無留意 thanks

有無朋友用呢d雪茄盒？
定會用番原裝盒裝？
又或者大家會點儲存呢？

有無人食過MONTECRISTO LINEA 1935 DUMAS

買唔買得過

我最喜愛嘅3款常煙

[
今晚好好風

秘魯版

燒茄都係享受，冇時間冇mood都唔燒啦

巴打鐘情長野wo

新手可以點開始試?
冇長食開煙

睇到開箱都爽

可以試淡口煙，個人覺得ryj no.1-3系列幾啱新手

人生點都要經歷返次RYJ 123嘅

燒過ryj no.3 有唔好嘅經歷

我係cohiba short

係邊可以買

平均一星期3-5支；
無古巴不歡，主取 P記P2、HOYO EP2 （都係公園擺陣慢慢嘆，called a day off)
（利伸唔夠時間就煙斗、電子煙(VGOD)頂上

米王

煙斗

partagas d4

我星期一有時間喎

今日食貴少少，睇下價錢同味道係咪成正比

有冇高汁嘅雪茄仿製品？想要耐用少少嘅

古巴買一盒25支 D4 價錢= 香港3支

巴打去咗古巴玩？

抵食

快燒左佢

撕心裂肺

周末

今日就食最喜愛嘅一枝茄

呢枝洗唔洗兩小時？

另外在那食？

古巴坊

唔使，佢雖然長但係短
係cwb炊公館

近我，等我下次試下先

分別係三年一年新買

係呀, 上年去咗7日, 特登為雪茄已去

可以帶番香港？唔係話只可以帶一支入境？

平成咁？正wo

仲買左咩

你個三枝d4 係邊度買？

麽地道 古巴雪茄

Hey bro, you know too much haha

麼地道我記得有間pcc黎

係同AirB&B個房東買, 佢識d 雪茄廠, 直接同入面啲人攞貨, 所以個盒係無seal到, 但齊晒正貨貼紙/封條; 初頭sell我地Siglo VI, 但我想買Partagas, 所以買D4。

Btw, this is the Partagas old factory in Havana.

member]我去嗰度買, 會入埋個內廳食, 有大班梳化坐[[/member]

有無上網check 番係唔係真封條 啊？

得閒又一支
魚雷咀易吸d

無wor

新手有無咩方便入門

本身有無食煙習慣

想問餐廳有室外位置可以食煙，有無試過食雪茄唔比食或者要額外收費？搵緊尖沙咀

有食開 iqos 呀

係咪即係pcc

留名學野！

冇地方冇朋友一齊燒好慘...

女朋友都中意，香港有冇咩地方好介紹

基本上戶外都食得架啦，好多舖仲有雪茄缸

Yes

又一星期

個fd去過1881到燒，你可以去試吓

感謝巴打

Trinidad reyes

清唔試吓配cognac或single malt?

無啦啦癮起

openrice搵下先 買左搵唔到腳搵唔到地方 好驚天氣潮濕變味

54都係太粗唔啱feel, ring gauge > 50都係不了
但而家d新煙好多都好粗

啱啱開始食雪茄嘅新人留名

新手未食過 唔知去邊到買同買咩好

巴打呢隻都係雪茄黎？
去ok買要點叫？

一陣search下先
其實買個到係咪有 d 可以試 /吸埋

可以啊

過口癮燒club仔嘛

尖沙咀有無咩天台吧介紹？

好驚 咩都唔識上去比人笑

唔會啦，叫佢地推介，好多都好nice

天氣好涼涼地嘅話mira唔錯, 幾靚

新手想試食一次雪茄
有無店鋪好介紹? 唔要咁貴
我乜都無純粹想試一次先

再燒

幾乎每晚都燒

食支short吊住癮先

入呢個post搞到我好想燒

其實v cut同平口有咩分別

燒完4點，聽朝要開會

幾個月冇燒cohiba short

證實木盒唔入袋重有味

Hk有無得買

有啊我都係尖沙咀買

尖沙咁邊間 係咪雞強仔隔離個間
係尖沙咀想買黎試下

你識唔識pm？我搵唔到係邊覆你
我都係尖沙咀 等上堂

無pm嫁 有無名

會唔會比人話廣告
金巴利道 雪茄王國

唔會掛 夜 d去望下先
Thanks

點解又係呢間

香港買好貴

Mira
Mira抵wo, 50蚊杯drink

紅酒好似唔係咁夾

Short去淘茄買好過

有無邊間推薦 新手

邊間

我都係係呢間買

有無港島人？
追Post見到有清係Sugar燒

個日有事過太古先係sugar燒

我來的
港島人

會唔會有TG Group? 傾下邊度買煙平

咁抵屌

d 茄發霉

淘茄買嘢好似咁驚我哋上佢舖頭咁嘅

唔係wo
我買過好幾次，好好人wo

點解咁講

係，連威都係50蚊杯

我都想知

想問mira邊間

本身約左交收
但後尾問佢不如我上舖頭買
佢就過附近地鐵站都得
可能我會錯意

不過都買左十二盒short
大茄無時間食

Trinidad定cohiba

可能係
下次睇下有無得上去八下

十盒cohiba
兩盒monte

好掛住cohiba short

Short 係咪都唔可以吸入肺同正常個d一樣

入肺咳餐懵

記得有個留言話吸肺會好危險

唔好入肺啦最好

買返盒過下癮啦！

大劑量嘅煙仔咁囉
我以前返part time 嘅經理係會入肺
好撚勁

今日真係收穫豐富

係咪大叔嚟

窮緊 飯都慳住食

29咋

得個擺字，無時間燒

原本都諗住入 email左券黎 有事無入
日日燒

卷？

入場卷同啤酒卷

mira 好似得兩間，vibes 同room one

比枝你嘆

有punch

絕版野

你都買咗唔少

Short大概一支食幾耐架，點支大既冇時間，點支細又怕好似煙咁好快冇哂

病到hihi食支細嘅算

病緊重燒
好熱血

有冇d入門資料可以睇下呢

廿分鐘到啦

Short咪煙仔咁幾分鐘...你想食幾耐先？

廢事啦，唔好意思

屋企食姐唔死得嘅

究竟廿分鐘定幾分鐘
半個鐘到呀

頂下癮無所謂啦

紙就燒幾分鐘

一定冇可能幾分鐘，club就得

Club都食到十分鐘啦

慢慢嘆

有野試😁

個個都有新煙

啱啊 只可遠觀

有無人帶我去買

細細碌啱晒我

你出手未，等緊你
很想要

很想要

LM學野

你個名

整盒你嘆下

Mon club

Monte未食過
今晚試下

LM

我都想有高手帶我去買, 淨係幾年前試過買一次, 跟住都唔敢入去D鋪頭

其實邊有高手低手，去到虛心啲，好多都肯交流下

有心學野既 不過真係怕無人show我姐

下？有錢比咪得，洗咩怕羞

爬下文已經學到好多

都要出來交流下嘅，紙上談兵最多只係個基礎

巴打請問club一盒幾錢？ 新手想了解下行情先買，見雪茄好似無定價咁怕俾人呃

我怕羞

交流要派煙架

已射，thanks

唔好咁快著番褲啊

我認我敗家......

300蚊盒
有貨好買

好想燒返枝

Just do it

Ramon 未食過

4月先，今個月好難抽到時間

賣屎忽.........

已射！

日本煙稅唔係好甘咩

有貨呀，點入手？

好正，幾錢？

大佬

我影人地架咋，唔好拜我

尋日見過一盒，個價差唔多.....不過係日本見到先就益左日本仔

見
大家咁興奮，我都燒番枝先

之前買嘅, 覺得好濃

追post見到有巴打話吸入肺會瓜柴係點解

人係咪都會瓜柴架啦

最簡單嘅答案係，太濃

同問

醉煙係必經嘅階段

上網睇到$1250/5盒 啱唔啱新手玩

買太多唔啱食好浪費

Club呢家嘢，快極咪又係86
始終無得同完整一枝雪茄比
Club仔口痕先燒

Yes 有吖

好耐無醉過，係咪要入肺？

會唔會用真空機抽保存得好啲？
買左未有時間食

抽真空咪唔會有變化, 純保存都冇問題, 但唔會養靚枝煙

好既 只要佢唔好變差

唔入肺仲會唔會上癮?
唔食煙但想試下雪茄

會唔會上癮睇個人嘅啫, 食雪茄都係會吸收到尼古丁

未試過雪茄扯肺，不過睇人嘅姐，答唔到你
真心講，上唔上癮呢啲係睇你心理

自膠，睇錯入肺會唔會上癮

過2日試下抽先 未玩過部機

正常用雪茄盒保存唔會走味咖啦，如果要抽真空，雪茄店咪好獲？

我散買。。佢咁樣入住
我會唔會連呢個紙盒抽真空會keep得好過用普通密實袋？

睇你放幾耐，1星期內用保鮮袋已經ok
之後你要識睇，太乾就加濕（放張有水既紙巾）
或者有個最簡單既方法，放入雪櫃，保鮮格更佳

又唔係有蟲, 做乜放落雪櫃

雪櫃有濕氣，又唔會有溫差，佢無雪茄盒可以甘保存（一星期內食唔曬先用呢個方法）

靚

買個密實盒再加boveda pack 就最簡單嘅辦法

密實袋用家

淘寶野

Boveda 淘寶得唔得？街買都幾貴

食先拎即嘛，呢個方法都係雪茄鋪道八返黎

與友人相聚

第2 round

醉煙

圓方

我在 諾士佛臺上樓食完嘢行過隔離上3樓就係

巴打燒咗咩

佢

巴打幾時約出來聚一聚

多數即興

4月時間鬆動啲

I’m always ok

紋青巴打，得閒聯絡吹下水食下茄丫，食茄無人陪堅悶，我whatsapp 5易易7771易🎉，或開個group都得

我新入谷唔知 規矩呀，係咪唔可以架，如果唔得 麻煩幫我del咗佢吖唔該🙏

等你一齊啦～

係連登咁樣自爆好危險

我搵唔到點樣可以del, 有無巴打可以教下我？

原來係咁，收到

新玩具，雪松木糧倉，可裝70飛

好彩你係到爆姐 呢到D 巴打我諗OK既
但係第二D POST 就難D

所以係度都係用tg

是勇者不必怕

又買多左兩盒
鐘意養多過食

我tg

會唔捨得燒

多左盒，有冇巴打接手

聽日入貨

How much ?

已send🤘

姐係點香港冇咁好架？

完全唔明

飯
後一枝茄

夠薑

唔好再回復了 haha

今日試ryj

Punch其實幾啱口味

Agger

啲洋蔥圈

家父就黎大壽 佢後生時都間唔中食下 想問問各位Ching有咩推介小弟買黎送俾佢？

想問下食茄係咪吸一大口之後等 d煙留係口1，2秒之後吹出黎就 ok

尖沙咀

你老豆後生，仲唔係Cuban davidoff

大概就係咁，打煙炮

Dunhill for sure

D 4囉

mon 2

Punch
最衰發緊燒，路係都可以燒

望梅止渴

有冇鋪頭專賣colibri?
想入手v cut

新手想了解吓 cohiba club/ mini /mini white 有咩分別

今日行過尖沙咀兩間都無

唔記得上年定前年喺海港城買

Punch都唔差

入定貨喇各位

大衛杜夫扭紋柴

用信用卡賒住先

White係淡d
mini size細過club, mini真係不如唔好食

感謝解答

唔該師兄 小弟真係咩都唔識 多謝師兄解答

星期日下午茶

杯茶呢

貨已入

新玩具
紅黑入手

大手入貨

入唔入埋ryj churchills
乜都試下
搵緊隻啱自己嘅味

Trinidad vigia啦
不過都幾濃

年年都加關唔闔多左中國市場事？美國反應好似唔太好古巴

睇過utube有個美國佬意思古巴貴又要假既風險大又唔值個價, 而非古冇呢個問題種類多價錢範圍又廣又冇假風險

太有錢

頭先又落咗單
D4 10碌

邊度買

遲下冇咁濕又放假大check我又post下我d比貓食上黎

買咁多會食到幾耐

飯後節目

一千十支我有興趣喎，師兄仲有貨？
可以tg?

新手入門想買club試下

有咩推介？

？

Mon

V cut

其實點解用v cut?

club 洗唔洗好似普通雪茄咁要cut

唔需要

想問問師兄大約會係幾錢架？

千零一枝

我又番左

沉底一推

硬係好似一拳拳質埋黎咁

Tea time☕

似D4

時間就像乳溝😂擠下就有

好想燒

係

[url]係咪tko有聚[/url]

有啲咁嘅事
我可以出嚟短聚下喎

起花

舒舒服服

cohiba siglo IV

冇架步啊
都係公園食吓

師兄我有興趣 可唔可以出讓d
Tg me

我又有wo😂

我好後悔無買到

邊到買

how much

咁平
係邊到買嫁

呢set入面有幾枝都有興趣

最衰呢d 買返黎唔可以即食

我等緊你個紅點cohiba報告

其實濃淡一般睇煙顏色深淺都知？

LunCh time

生活態度

入門應該食邊隻好?

只能說超值👍正過mon2

個飯

邊到？

日光日白醉左茄

個個都咁嘆

新手想學下野

1.邊到買好？
2.買邊幾隻？
3.大約幾錢？

Reyes啦

荃灣

天氣咁舒服梗係要嘆番支啦

我都等緊食

好鐘意呢支就黎又食哂

大家有啲咩心儀既係養緊？

師兄推唔推薦Mini cigar? 之前係日本試過覺得幾得意

無時間嘅，咪燒club/ mini頂住先

無話推唔推薦嘅

Mon club

燒puritos又得，club又得
百忙之中抽啲快嘅雪茄去過吓癮都幾好

Cigar lovers based in Hong Kong, and happy to share the experience with those similarly inclined!

We’ll try to put out weekly content, if you have any requests please let us know and subscribe!

Stay tuned!
我都唔知有D咁既野

我都食左一排雪茄 想問下大家pcc d煙係咪真係正d?

Cigarplace

仲有7盒cohiba short
一盒Mon club
食唔晒買得多過頭
要就留TG

有興趣cohiba short,但冇tg

想試可以tg我，讓1-2款平平地3幾十既你試下都ok

咁就濕滯啲

如果要就搵我啦

宜家down

Por Larranaga Panetela 25 有無食評

自己燒啦

見淘茄新番貨 諗緊狗唔狗沖

食紅萬仲有味.......

搭單cohiba club, mon 2,要就留tg,cigar太大陣味比條囡屌

mon2 幾多支

9 支

PCC都唔一定養煙養得好

試新野

試下白金版

Mon platinum toro

呢技幾正

保濕盒好貴啊但我屎忽痕又想display出黎好易睇有咩計？

去10蚊店買display盒

食少一兩支都係返到啦

方便抵用

個濕度計係自己鑽落去？

包埋，50人仔有找

長擺無放木盒咁好食

呢個放公司日日食，屋企養果D有保濕盒放紅酒櫃

嗰set賣哂啦

試下隻1845

又試下先

好似好正

邊隻

人地話淡煙黎，約左friend 下個月一齊試

上面香港版

睇到好緊火

OT 通頂好過飲啡

又試下新野先

日日燒正啊

是日晚餐Trinidad Vigia

Vigia

乜咁啱呀

是日睇過當食咗晚餐

首嚐davidoff 2000

唔係late hour嘅robusto咩
咁大隻字寫住

無食過，聽講雪茄係哴口，係咪真

首嚐+1

巴打而家喺英國？

原來有茄 gp, lm下先
想間中食支但想揾多的人一齊試

即興喺到約咋

古巴davidoff

係啊教練
當然你犀利嘅可以當佢係煙咁落肺

有冇試到邊枝茄配Lagavulin正

我認得塊地板.......

濃茄配濃酒

btw 三支都唔算濃

好易認喇...

次次想入去坐低食都無位

呢隻7仔點叫

細茄有無邊隻食得過
黎黎去去好似得panters無咁難入口

利申次次免稅店路過口痕買

金裝大衛杜夫

機場

抵買喎

我叫金色davidoff 過幾日又可以燒返cohiba short

超想燒

Con1

15年煙 17年買 放到而家終於ok可以食

我嗰5枝燒哂，無盡嘅失望

Blue monday

有飲開咖啡 新手想學下食
各位有冇平令正既入門介紹返

放到而家我覺得都ok, 要養下
係估唔到呢枝地區版要放4年先食得

抵wo

感謝長毛巴打放盒short畀我

要比稅？

我覺得H Upmann half corona係一個好選擇, 短 平, 試完唔啱掉左佢都唔心痛
仲有Trinidad reyes都推介

我屋企己經無位擺煙

買間房養煙

買買買

又幾靚

終於拎到

寄左幾耐先到？

十日八日

琴晚先送到，今日拎

就到4月！！
就解放！！

買一盒如果擺屋企係咪要買埋保濕包？定真係要買保濕盒？

本地寄都咁耐

成支魔杖咁

紐紋柴

之前買左的都懶得食，一支公冇乜動力食，有機會就約下茄聚la

有冇d門市可以一支支咁買？ 未試過想買返一兩支返屋企試

喺到約啦，多數都係即興約

駱克道有2間都可以咁做

近邊個位置？

最好係又飲野( 威/ 邑)又食茄
之前買左的cohiba secreto 都好多未食

又有新野食

肥婆 西班牙版
睇樣幾fit咁

新玩具到手💪
終於襯番1套🎉

食到short仔都好滿足

男裝皮鞋？

平煙傷眼

散野

得一盒貴野

No,女裝boot

Tea time

呢d我有既只會愛黎睇唔硬食

puro同ihavana，我呢幾盒買左好耐啦有2014，15,16年出廠既

Y box?

我有盒Dumas 多啊，用黎睇一流.........

又黎davidoff, 好似都係2000 好食d

睇咗咁多post都未見過一張香港health warning

貼左香港嘅返到屋企第一時間用風筒吹一吹整走左

聽人講第一水唔好食
支煙為左阿sir先出
買左 不坊幾盒草起
一兩盒放一放再食睇下有冇味

利申：少食 chur得快都屌唔住

我認玩唔起又想試

仲有幾盒cohiba short有無人想要

有

留TG

記返有一盒比海關的中比左稅都當一次得唔得

你Del左AC？
已ADD

最後3盒short
有無人要
留TG

新手想入坑 邊隻係街食都無問題？
雪茄大大碌食唔完同好怪

唔好喺街食啦

好想join你

Bolivar Libertador LCDH
好得

想入門試下 有冇d易買既可以推介

Punch pc

下個post #1加埋入門推介啦

就係唔知點打好

入門淡煙推介
OpusX robusto, Partagas D4, Bolivar Belicosos Finos

就1千，差唔多開得新post

今晚又多盒

Maduro No.1 wow,Ching 識食

我的常茄
食第5盒了

Ching可唔可以打返去啱啱買煙嘅鋪頭。。。。因為我有野搵您

有時想係街HEA下 又唔想食煙

又要用火槍 又要用剪
點樣係街食

無時間無地方不如唔好食，食茄係享受

？
Tg me

有無得加埋濃煙推介？

用火柴
呢排覺得用火柴易著d

痴線
一陣真係有人跟

仲有最後一盒short
想要請留TG

婆乸最濃

Pc 賣飛佛

仲有Cuaba 呢

有無巴打可以教下點保存雪茄呀
想買個保濕箱，但又唔識

最懶嘅方法, 密實袋+水包

唔知做乜9，開頭好撚苦

我聽日會係機場入貨，雪茄煙可入肺，賣包俾你點睇？

屌你正啊喂

俾我剪爆左

爸打仲有無淨呀？

邊度黎好chill

呢隻好睇唔好用

頂，醉煙

好過想醉都冇得醉

好辛苦喎

七

醉撚左茄

前輩請食

帶住四支煙過台灣

上禮拜燒 幾正唔錯
多謝巴打介紹

可入肺

咳左成個禮拜無得燒茄

忙完一排好想燒番枝

係咪得機場有

凶手

係，香港境內無

但Mini可以隨時食

又燒一支ramon allones

最後最後一盒mon club有無人要
留TG

樓主搵我

又一日

Happy Sunday

又忍唔住燒一燒

呢枝有趣喎，box press
想買

我就中意圓碌碌既

鬆一鬆

Blue Monday

🎉😍

邊到黎

新手入門，買幾枝試下

成盒買，即開即食

爽？

是日精選

Cohiba 包裝幾靚，有時唔捨得食

😁

邊度？

港島掛

請問淘寶雪茄櫃有無人用過？

我依家用密實盒+水包再放入酒櫃, 唔放入酒櫃怕夏天會熱得滯

熱得滯會點？

如有蟲蛋會出世

邊有咁多虫蛋丫

試下冇壞中伏都係一次姐

半小時的私人空間

一盒喎.....我寧願食898

dc好長，比較少機會搵到時間燒

半個鐘快吹

呢d最高18度係紅酒櫃來

清識貨

Partgas係咪濃牌子黎只係試過d4感覺主調係黑椒

我覺得濃啊

濃
我好鐘意

有冇d鋁管裝淡口既雪茄可以介紹下。最好唔好太細支

Punch punch

Ryj no3

友人燒partagas de luxe,而我就食曬啲short先再買煙

鋁管 淡 大枝 緊係RYJ Churchill

煙就唔可以獨孤一味嘅

Agger, 然後就越買越多

茅錢喇

16年2月買落

忍到咁耐先燒

16年&15年

j死人咩

Upmann

我都仲有幾枝16年mon2

第一支非古

期待Long Weekend

長週末燒番支

Punch DC 乎？

食半支已經飽左

燒住club仔頂住先

係呀

另外second round

等我拋舊磚先

Have a great weekend everyone

果幾條係...？

葉脈

4號？

巴打們用開咩煙灰缸，有無係有蓋又方便携帶?

淘寶

強帖留名

汽水罐

試左支hoyo 1號。但係試唔出咩味

紙杯算啦

睇吓係咪真係養得好啲先

今晚mood到食好啲

Yolanda Canonazo custom rolled

係呀

燒返支先

無印

lm

繼續davidoff

賓周仔

今晚又有禮物拆了

等你報告

各位巴打今個weekend燒咗未

預告
Lusi

就1001

又有嘢食

睇吓聽日燒唔燒